其實香港討論區係米藍絲聚腳地

大部分post都支持藍絲生意

下 個邊勇武集中地黎wo..

5毛集中地

傻閪廢老集中營

仲有幻想撚

反共基地黎wo
成個運動反支共反得最落力既討論區 集會遊行都係果邊搞起